侵侵TG

侵侵被美國傳媒打壓，唔可以喺傳媒發放信息，要靠Telegrams. 大家可唔可以Add 侵侵以示支持？

Trump 好慘

推

堂堂一個在位美國總統被逼搞到要用俄羅斯人整嘅軟件 睇見都心酸

拜登上台之後支持中共滅鳩美國佬

無懼打壓， ， 關注佢啦！

Push

請訂閱侵侵youtube 頻道🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️